多唔多人娶外地女仔做老婆？

本地
外地 （內地唔計）

身邊有2個friend老婆分別係韓妹同台妹，1 個同事老婆係日本妹

娶港女
同聲同氣好D

身邊好多港男女朋友系大陸人

如果係識廣東話嘅外地女仔？
會唔會吸引啲？

禾都想要台妹做老婆

咁多選擇
Why bother MK Mui / Kong Gal?

我老婆外地人（非華人）

要叫支那

阿寧